警告：切勿食喇叭牌正露丸

因為喇叭牌正路丸係TVB廣告商，而且保濟丸cover到正露丸大部份功能

如果你覺得呢個資訊係有用既，請派嬲

😡 喇叭牌正露丸 😡

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能呼籲其他人轉購保濟丸、樋屋奇應丸，免使紅媒金主得益。

============================================

P

第二round

done

推

Thx

Push

保濟YUEN

樋屋奇應丸

唔知今日用保濟Yuen個廣告嚟拉票會係吸fans定倒米呢

樓主求pin

出咗4分鐘，15正2負

四分鐘熱門第五

樓主pin #38

所以呢排TVB戰線攻擊力猛漲

樓主麻煩pin #38

我以前腸胃炎都食日本喇叭牌 保濟丸反而冇用

Pinned

大人好似係食兩枝嫁喎

本身隻野都垃圾

唔講唔知感冒都可以食保濟丸

上年去日本入個堆都未食晒

袁澧林真係多得沙sir唔少

常備保濟丸，有病唔駛怕

日本買又唔緊要既

其實肚瀉係應該有佢瀉，除非要搭車坐飛機

炸完

第五

有替代品
要比like你

45正評6負評, 啲負評係咩事

呢個已經係好傳統嘅tvb post喇喎

熱門第一了

我24分炸完呀嘛

Tvb po永遠強大

個負評比例仲高過健康版標題黨

燈燈燈凳

咁快

估中內容推推推

好難捉摸呀

今次直接屌產品㗎喎

push

學到野

今日特登令班屌TVB戰線既人無聲出

捉摸到就唔係連登啦

咁呢個算係正經po嘅底線吖嘛

辛苦巴打

寶家軍嘅強大

好正經

辛苦龜推手

有啲懷舊㖭

其餘兩款係咪真係有效啲？

又屌乜撚今日冇上連登

我食開保濟丸，真係止到肚瀉

個page成年無update過
執柒佢算啦

很快手

唔係今日既事，不過連登宜家有班haters屌人點解唔可以正經寫標題

推 已完成任務

係呀 我係兩枝

不過藥效因人而異啦 保濟太普通肚痛就得

識食一定係去日本當地藥房買返嚟

呢句係邊個打?

屌佢老母前排肚瀉食咗兩日完全冇撚用

which po

我諗我潛水之前幫你搵人啦

下次記得CALL寶軍家

咁快上咗頂

黃心穎

希望佢冇事啦

好臭好臭

呢個po有啲令我尷尬 我番出去先

宜家懶 少咗推

有咩咁尷尬

凳凳凳燈

唉呀 佢仲有無其他野講低?

Tag 埋我

貝多芬燈曲

正露丸原名征露丸,露是指露國即是日文的Russia,原自日俄戰爭.

燈燈燈燈燈凳凳凳凳凳～

因為我自己覺得保濟丸冇用 幫唔到你地promote

我都係靠google啲殘影cap低

我睇下仲有冇

好啦，唔緊要

又炒車

燈登凳燈登燈燈凳登～

今次咁正經

長知識了

我仲擔心冇人入去添

我有信心，係因為喇叭牌正露丸都算出名牌子，好多人都可能會食過，啲人會好奇點解唔食得

嚟喇

開心些牙 喇叭牌其實有twitter 應該係總公司來
既然香港fb唔update 唯有向日本仔呻下啦

有錯屌得細力D

估唔到喎
望個包裝以為保濟丸似藍多啲
不過好彩深藍老母買保濟丸

好似兔仔屎
又臭又唔係特別有用

我都留咗再見

又係熟人

兔仔屎

無食過！ 幫手推下先 轉頭用fb派嬲

.

算唔算人血饅頭

我潛了

pish

Pish

ok

推po師很忙

抗爭未完，每日都有好多野做

肚痛知道食邊隻了

但唔知點解我由細到大係食正露丸先有用
同埋細個個陣唔識吞咁大堆藥丸

只知道感覺沙勇新

推吖

收到！！ 我本身長期要喇叭牌跟身

是

人生只食過一次
有次去旅行，返香港前一晚肚痛
roommate俾左正露丸我食
然後屙得仲勁，半夜痛到訓唔倒覺...

就算唔關TVB事都唔會再食
on99

有機會 之後去日本入貨

推推推

Btw 係日本買既日版得唔得？

聽講正露丸係強力止痛劑

越睇得多呢啲po
越慨歎以前一個個熟悉嘅嘢個個因利益而出賣港人
現家唯一可以做嘅 就只有杯葛同興建黃色經濟圈
望就望佢哋肯回頭

又用力推！

日本買得，善用推文

兩個po都熱門

絕大部份商人睇既只係利益

尋晚又係咁

咁多嬲，一睇就知翻卓

覆卓呀

係日本買個隻點計

日本個隻OK, 善用推文

呢個有用

買親喇叭牌都係去日本旅行買
未試過香港買

推一

真心=>
喇叭牌正路丸即時止肚痛(不過不宜食咁多,找到厠所時用)
(食得多易便秘)
保濟丸不能即時止肚痛(找到厠所時用佢較好)

兩者作用不同!!

明白黃店為主,有D野無得代替

商人利字當頭

多謝支持

PUSH

i love japan

直接屙清佢就最好

食緊日版

不過講真正露丸同保濟丸真係有d分別如果食開真係唔建議轉

其實即使肚痾都唔好食佢，食保濟丸仲好
正露丸雖然強力止痾，但會殺好多菌，包括你腸道嘅益生菌

我都唔知有無十年以上無食過

排除黄藍，靜喺計效能保濟丸都大勝喇叭牌正露丸

竟然係正常標題

5連

-2

1

不嬲都唔會食

推到佢死

屋企有樽
食埋就買保濟丸

分咗兩個post嘅

如果蘋果報紙定期送埋文宣貼紙 咁我地咪可以去到邊貼到邊？

應該好多人屋企都有樽

見你id咁正
幫你推一下

出名食完好臭

我腸胃炎師

超強post

沒有大台, 全民自發

暴力推

我到而家都唔識
次次食保濟丸都要成分幾兩分鐘先搞掂

CCTVB

屋企三寶
依家不了

屋企有一兩盒 係去日本買 有冇傷肝

細細個聽到依家都未食過

但佢係二戰資助日本仔打鳩大陸啵

呢個要推

屙到咁都唔會用佢

其實保濟yuen個樽點樣可以易開d..次次都要好大力先開到

收到

雖然沙sir咗，但老實講呢輯廣告係幾好睇

721

喇叭牌好撚臭

好多冒牌貨

有咩代替品 講埋啦⋯⋯

樋屋 正喎 我由細食到大

樓主好波 罷買融入生活

罷食

原本是上世紀初 日俄戰爭
日本軍隊用的征露丸
二戰時征露丸陪伴日本鬼子侵略
後來改名正露丸 應該抵制

日本買既效用其實係好好多

＃1大大張圖...

依家林林同英皇安格斯一齊算唔算洗白咗

最簡單既嘢偏偏最少人做

眼鏡look好gfable

補交左! 幫手推下先!

以前食過都無撚用

是日電台

平野鈴子聯同日本戰線手足 籌備東京展覽眾籌計劃 (附詳細簡介及預算)

咕嚕咕嚕

風痧丸

食喇叭牌征支丸

臭到仆街

撖個制TVB廣告費又跌

保劑丸經已係權威

是日電台

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

喇叭牌 台灣都有賣……

bb肚痾 嘔奶消化不良

推 反正一定有人做，我洗撚做咩！ - 分享自 LIHKG 討論區